保護連儂牆班廢青入一入黎

唔該你地，保護連儂牆唔比人拆係岩架，但你地人打個陣可唔可以還拖呀，屌佢老母，琴日有個阿叔拎個鎚打人都只係識叫問人係咪想打人，唔捉住佢
拍片個個只係識得叫囂，個女人又係一咪話你返黎呀你返黎呀，個阿叔一返黎再打過就叫唔好
勇武啲啦，人地打你你成班衝上去制服返佢啦，而家啲人就係睇死我地唔還拖先不斷有呢啲人同黑社會打人。呢個世界冇人會保護到你地咁多次，勇武唔得，黑警唔得，你要保護就要靠自己

推